好心泛民咪撚再選立法會

戰線

長毛大把黃c9票
唔選？你都on9

請注意，而家嘅係非民選、違法嘅立法會

泛民食古不化。仲要endorse政權

好好笑

好心你哋咪撚再理泛民

你地又唔care垃圾會, 咁人地選唔選關你鬼事

估唔到我整呢段字幕同gif會有人save低

高清聲畫版

跟初選結果

點解唔可以理
扮民主派呃低能婦孺騎劫民意
公開反對外國制裁香港，唔理？

樓主我幫你頂住班飯民粉絲先，你快啲走啦

講得幾好

Ching去睇下醫生好喎

至少佢包裝完先呃到人
你唔包裝 直接話要迫到出集中營 係人都怕左你

呃到啲盲毛叫呃到人？
呃完人有冇威脅到中共先？冇丫嘛

呃到人就係好，咁你應該投共喎
中共呃到好多小粉紅

唔選？
成班人邊個養？
唔係講反話
事實上議席對佢哋嚟講真係份工嚟
呢方面梁耀忠就最老實
擺明就係想養住自己同班細先繼續做

我地嬴左5比0

為咪唔洗衝喇?

My 香港 讀稿機 高佬都俾人當做神咁拜
長毛點會有得輸

初選結果 有接受委任?

泛登仔屌9你